KIND:       Service
VERSION:    v1

DESCRIPTION:
    Service is a named abstraction of software service (for example, mysql)
    consisting of local port (for example 3306) that the proxy listens on, and
    the selector that determines which pods will answer requests sent through
    the proxy.
    
FIELDS:
  apiVersion	<string>
  kind	<string>
  metadata	<ObjectMeta>
    annotations	<map[string]string>
    creationTimestamp	<string>
    deletionGracePeriodSeconds	<integer>
    deletionTimestamp	<string>
    finalizers	<[]string>
    generateName	<string>
    generation	<integer>
    labels	<map[string]string>
    managedFields	<[]ManagedFieldsEntry>
      apiVersion	<string>
      fieldsType	<string>
      fieldsV1	<FieldsV1>
      manager	<string>
      operation	<string>
      subresource	<string>
      time	<string>
    name	<string>
    namespace	<string>
    ownerReferences	<[]OwnerReference>
      apiVersion	<string> -required-
      blockOwnerDeletion	<boolean>
      controller	<boolean>
      kind	<string> -required-
      name	<string> -required-
      uid	<string> -required-
    resourceVersion	<string>
    selfLink	<string>
    uid	<string>
  spec	<ServiceSpec>
    allocateLoadBalancerNodePorts	<boolean>
    clusterIP	<string>
    clusterIPs	<[]string>
    externalIPs	<[]string>
    externalName	<string>
    externalTrafficPolicy	<string>
    enum: Cluster, Local
    healthCheckNodePort	<integer>
    internalTrafficPolicy	<string>
    enum: Cluster, Local
    ipFamilies	<[]string>
    ipFamilyPolicy	<string>
    enum: PreferDualStack, RequireDualStack, SingleStack
    loadBalancerClass	<string>
    loadBalancerIP	<string>
    loadBalancerSourceRanges	<[]string>
    ports	<[]ServicePort>
      appProtocol	<string>
      name	<string>
      nodePort	<integer>
      port	<integer> -required-
      protocol	<string>
      enum: SCTP, TCP, UDP
      targetPort	<IntOrString>
    publishNotReadyAddresses	<boolean>
    selector	<map[string]string>
    sessionAffinity	<string>
    enum: ClientIP, None
    sessionAffinityConfig	<SessionAffinityConfig>
      clientIP	<ClientIPConfig>
        timeoutSeconds	<integer>
    trafficDistribution	<string>
    type	<string>
    enum: ClusterIP, ExternalName, LoadBalancer, NodePort
  status	<ServiceStatus>
    conditions	<[]Condition>
      lastTransitionTime	<string> -required-
      message	<string> -required-
      observedGeneration	<integer>
      reason	<string> -required-
      status	<string> -required-
      type	<string> -required-
    loadBalancer	<LoadBalancerStatus>
      ingress	<[]LoadBalancerIngress>
        hostname	<string>
        ip	<string>
        ipMode	<string>
        ports	<[]PortStatus>
          error	<string>
          port	<integer> -required-
          protocol	<string> -required-
          enum: SCTP, TCP, UDP

